有幾多支持退稅既連登仔由正苦手上面拎到錢？

所謂退稅咪即係今年唔洗交/交少d，根本冇著數，直接派錢有幾k袋，一次過旅行洗多d射左落海好過

why not both

交少d唔係姐係代表有賺咩？

交稅要交埋下一年，佢退稅都係退下一年的錢，唔會有張支票

唔係，除非你每個月都keep 起d糧黎交稅，或者你將果幾k攤開黎洗，咁每個月只係洗多少少已經唔見左，但一次過拎幾k，你有本事可以拎果幾k黎投資，蠢既係銀行收息都有賺息，再唔係一次射幾k落海點都爽過個個月食多餐飯

係